[1月永續經典] 寒蟬鳴泣之時 業 (49) 梨花bb IQ2000

因為係完全新作，太多新內容可以討論，好難可以再好似之前咁乜都4重加密討論，咁樣只會阻礙到大家討論
嚟緊大家討論寒蟬都唔會點加密，好大機會會劇透到新人，所以新人嘅話快啲睇吓第一頁q&a，之後快啲睇哂原版先再返嚟睇新版同追post

ーSTAFFー
原 作 竜騎士07/07th Expansion
監 督 川口敬一郎
シリーズ構成 ハヤシナオキ
キャラクターデザイン 渡辺明夫
アニメーション制作 パッショーネ
製 作 ひぐらしのなく頃に製作委員会

ーCASTー
前原圭一：保志総一朗
竜宮レナ：中原麻衣
園崎魅音・詩音：ゆきのさつき
北条沙都子：かないみか
古手梨花：田村ゆかり
大石蔵人：茶風林
富竹ジロウ：大川 透
鷹野三四：伊藤美紀
入江京介：関 俊彦
知恵留美子：折笠富美子
赤坂衛：小野大輔
園崎茜：井上喜久子
羽入：堀江由衣

OP

ED

香港正版：
逢星期4晚 12點更新

官方網站：

ーQ&Aー
希望大家睇咗先，真係唔明先再問

Q：又話remake嘅？
A：其實官方從來都冇話過remake，只係話會有寒蟬New Project
只不過pv+埋第一集，大家都assume咗佢一定係remake
最後全世界好成功比佢撚狗，第2集即刻連title都改埋，可以話係新作/續篇嚟

Q：咁既然係新作，我係咪要去睇咗原版先？
A：雖然原作者話新人入坑可以照睇新版，唔洗睇原版都得
不過基本上全部巴打都認為去咗睇原版先會好啲，因為新版第2集一開波已經會劇透咗成套嘢一個最重要嘅點，會完全冇哂睇原版嗰種震憾
所以快啲去咗睇原版先，睇完再返嚟一齊睇新版

Q：我未睇過原版，但已經睇咗新版第2集...係咪已經收皮...？
A：唔洗驚，其實你未睇過原版嘅話，多數都係覺得唔知佢一開波嗰幕係做緊乜鳩，應該未必知佢透咗你啲咩
總之依家即刻stop，去咗睇哂原版先再返嚟睇新版就得

Q：我好忙，冇咁多時間補翻原版，直接睇新版應該ok？
A：冇時間嘅話會寧願你唔好睇住，等嗰排真係得閒再去睇原版，都唔好直接睇新版
套嘢唔會走咗去，幾時都有得睇，新鮮同神秘感緊要好多

Q：google見原版有好多季喎，點樣開始睇好？
A：正篇故事係得兩季
寒蟬鳴泣之時
寒蟬鳴泣之時 解
睇完依兩季就可以，加埋有50集，好快睇完
禮 煌 擴 係OVA嚟，同主線基本上冇乜太大關連
禮 就絕對建議睇埋，可以當係解嘅延續，同埋會講多啲某幾個角色嘅過去/背景
煌 就係賣肉賣萌搞笑日常番，想睇吓佢地成班搞吓笑做吓鳩嘢嘅可以睇埋
擴 就....其實可以唔睇

Q：見你地係咁講咩海貓海貓，又係咩嚟？
A：原作者嘅另一套作品，海貓鳴泣之時

你可以當係寒蟬嘅續作，但故事基本上係冇乜太大關係，可以當獨立作品咁睇，只係內容有時會見到寒蟬嘅彩蛋，同埋某幾個角色都同寒蟬嘅角色有啲關係咁解
至於點解會係咁講海貓，因為新版op入面有幾個位係海貓彩蛋嚟（其實直頭已經有一個海貓角色喺個op度出現咗...），就令好多人都估可能新版寒蟬嘅故事會同海貓有關連，所以大家都好撚興奮
不過暫時都係大家估估吓討論吓，官方冇正式公佈過任何嘢，只能夠期待吓新作會點發展落去

Q：嘩咁我係咪要睇埋海貓先可以開始睇依套寒蟬新作？
A：唔洗，睇完原版寒蟬兩季就得
當然，如果你有時間嘅一定建議你睇埋，因為本身海貓都係一個唔會差得過寒蟬嘅神作嚟，甚至有唔少巴打鍾意海貓多過寒蟬添！絕對值得睇
但建議你嗰排真係好得閒先好開嚟睇，因為海貓好長，角色同資訊量都好多，唔建議好rush咁睇，等陣消化唔哂仲衰
仲有一個重點，記住海貓唔好睇動畫，垃圾嚟
記住一定要睇漫畫或者去睇原作VN

再諗到咩問題，下個post再加

以下係更多關於寒蟬同原作者龍7其他作品嘅資訊
有興趣嘅絕對建議睇埋！
感謝 開心扯線公仔 巴打整合

———————————

當睇完寒蟬動畫而想對哩套作品有更深入認識但又唔知點嘅話可以望下面 (可能有劇透)

———————————

如果有人對龍騎士07嘅作品有興趣嘅話可以望下面 順便睇下作者其他故事

When They Cry 系列

寒蟬鳴泣之時
(後面自己加"し編")
[鼓勵只睇過動畫嘅人去睇漫畫/VN補返細節位]
主線：鬼隠 綿流 祟殺 暇潰 - 目明 罪滅 皆殺 祭囃
動畫only(A)：妖戦 結縁 猫殺 厄醒 夢現
漫畫only(C)：心癒 燕返(麻雀) 現壊 鬼曝
遊戲only(G)：手機驚嘅命 染伝 影紡 言祝 澪尽 盥回 解々(解解?) 憑落 神姦 PsP嘅雀
AC：鬼騙
AG：罰恋 羞晒 Outbreak(啫係OVA嘅擴)
CG：宵越 雛見沢停留所
ACG：賽殺 昼壊(改編自Daybreak)
官方同人小說合集：語咄 [入面都有一篇叫鬼騙篇 但wiki confirm係完全唔同嘅故事]

海貓鳴泣之時
[基本上一定唔可以唔睇]
出題篇:：Episode 1 2 3 4
散(解答篇)：Episode 5 6 7 8
外傳：翼 羽 黃金夢想曲cross 咲
漫畫加插：黃金魔女的自白
但記住一定要睇漫畫/VN，唔好睇動畫

白鸛鳴泣之時
(未出哂)
前傳+Episode 1 2 3 4

非When They Cry系列

彼岸花綻放之夜
(有海貓嘅角色出過場)
第一夜: 1 至 7 話
第二夜: 1 至 7 話 (其實應該係8-14, 全個系列總共十四個故事)
原著係漫畫但VN內容豐富啲，再加上畫師過咗身，所以就冇出了

神隱之狼
有動畫，原作喺PsP

Rose Gun Days
VN總共四篇: Season 1 2 3 + Last Season，見Amazon漫畫版好似已經出齊哂

祝姫
有漫畫，原作喺DMM

仲有好幾套同Key社合作或者唔係得佢一個寫嘅劇本故事就唔寫落嚟了
I love 竜騎士07

第17集

注意！新版係完全新作/續篇嚟，未睇過嘅巴打快啲去睇咗原版先好返嚟再睇新版同追post！
有咩關於新版原版嘅問題想問嘅可以睇吓第一頁Q&A先，應該都會解答哂，真係唔明先再問

Btw有人係睇咗寒蟬但未睇海貓
所以如果想劇透討論海貓嘅唔該4重加密！

咁樣

多謝合作

ー郷壊しー
さとこわし

さとこ=沙都子，こわし=壊し
鄉壞篇 = 沙都子破壞/傷害篇

不過就未知沙都子係做破壞嗰個，定係比人傷害嗰個
————————
さとこわし = 沙都子ワシ
ワシ = 鐵平第一人稱
ワシを信じて～
————————
又或者可以就咁字面解雛見澤壞掉

By痴肥豬肉佬 巴

第18話先行圖

新post又要po多次

正氣

Po多次
謎底應該同月球有關
業世界可能係月球發現左某啲野

LM

羽入一族莫非係月球人

可能由月球跟住火箭返左黎

羽入真身可能好似沙耶咁

精氣神

咪啪對腳都好正喎

抱枕個張係幾精

人地夠16歲

幼女真係冇興趣
保護佢/同佢玩吓就得

個身體唔夠

玩吓

又新post了

新po留名

邊個笑邊個就係鬼

其實你係咪jer緊人話月球係黑幕

精神

K1又可以屌鬼婆

幾靚

冇睇三個禮拜，終於有時間追番
有一刻懷疑自己睇錯片
15，16集尺度大左咁多，睇得好唔舒服
作為觀眾都想停，梨花死得好露骨
17集尾睇到毛管棟
終於等到直入戲肉

想屌羽入同沙包子

係wor 呢個有冇link

腸部按摩

祭囃之後應該冇野可以比K1屌鬼婆掛
我鳩估係東京組同鬼婆4P

後面鬼婆果度我反而覺得係梨花想出村問鬼婆意見

咩叫jer人信

點解仲要喺第一版劇透扼殺新入坑既趣味

華田巴 = 唔劇透人唔舒服

仲有5次

承太郎都L5仲可以點玩落去

得翻最後一次

華田:開足咁多個post仲咁多野講
再嘈就透到你睇都唔使睇

星期四後唔上得連登

本身都係睇完先入嚟講兩句又潛吓
但漸漸發現咗po頭都唔睇得

陷阱大師都唔夠梨花奸 一個禮物盒就捉到鬼

證明梨花都好識布局
唔係一尾俾人布局撚

老實講我唔覺得梨花係主動set trap
只不係沙都子反應太大
而且好似唔介意暴露身份咁

其實不如劇透圖放Q&A 同先行圖後 或者最少4重左佢

12:40開始有新ED聽

我對今季業既推理v1.3

先貼上對上一次推理，已於第一version係13集後鎖定過沙都子為輪迴者，以下link係15集後既推理ver1.2，沙都子為輪迴者於17集證實，東京幫醫院改建和抑制L5被證實

[1月永續經典] 寒蟬鳴泣之時 業 (42) 得翻最後一次

#876 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

下集作為解篇開始，一切於解篇後成立的推理皆定為作弊。此篇後不作修改

大體上冇變，補完沙都子既一切動機同手法

我既推理前設係，唔信今季係圭一視點有幻覺產生，唔信有魔女影響任何兇案，唔相信沙都子有任何超能力（輪迴能力不當成超能力）

簡稱定義：
-東京A派：支持34進行屠村終末計劃的東京一派，並於故事中以山狗行動
-東京B派：東京A派外的另一派，並以番犬進行活動
-bad end T：舊作34實行屠村終末計劃既結局
-bad end R：梨花在過去業16集內遇上的死亡
-bad end S：懷疑故事內未出現，但沙都子於梨花介入前一直遇到的壞結局
-舊梨花：在梨花由鬼騙篇介入前，這個梨花於業世界內假設沒有破關後和5年後記憶

立論

黑幕唔係沙都子，沙都子係輪迴者
-沙都子一直有爆發L5既可能性，要靠藥物抑制
-沙都子係一個心靈已壞掉既輪迴者，可能有100年甚至更久的輪迴經驗
-沙都子是由5年後的沙都子返回1983輪迴，輪迴點不早於悟史作崇案前
-沙都子的目的是與梨花和各位朋友快樂地生活於雛見澤，不作出破關行為，防止一切破壞bad end S前的安穩生活和朋友病發自傷殘殺（eg.梨花破關行為）
-沙都子的動機因為經歷長時間無法破關，心靈壞掉，決定放棄通關，進行永無止境與朋友玩樂既輪迴時光
-沙都子與山狗中的內鬼有勾結，將34準備屠村的情報透過內鬼告知東京B派，並阻止bad end T發生
-沙都子的手槍如非假槍（事實上無法定斷龍7下集會否一個玩笑話佢攞假槍嚇鳩梨花），沙都子的手槍就是由山狗內鬼給予的
-就算bad end R不發生的情況亦無法通關，最終會發生由東京B派引發的未知bad end S

我推斷今季既幕後黑手係大石藏人，佢同番犬同東京B派合作
-動機係要調查作崇既真相，東京B派同佢承諾會協助佢調查作崇
-大石既行動係刻意用各種御社神傳說挑釁病發者同離間佢同同伴既關係從而引起作崇發生，然後大石就可以集中調查成件事起因例如邊個係執行兇手同邊個負責鬼隱人
-因為每年作崇會以一個死亡一個鬼隱，所以大石每篇既佈局會以兩個人為作崇目標，有時會懷疑一個係執行作崇既兇手
-大石唔知道34係作崇元兇
-大石唔知道病毒真相
-大石唔知道東京真正目的

東京B派的目的
-東京B派勾結大石阻止bad end T（舊版祭雜魅音有解釋兩派既目的）
-同時該派想實驗L5人型兵器
-同大石承諾會幫助佢調查作崇，東京B派從中取得L5病人既殺傷力，或取得L5後患者既實驗體
-東京B派會於後來引發bad end S

因果報應
-沙都子將bad end T告知東京B派，引發東京B派從中計劃勾結大石和策劃bad end S
-沙都子原意想破關最終令大石孕育成新黑幕，令自己困於輪迴，直到心靈壞掉
-舊作世界設定沒有改過，完全由沙都子影響下產生異變，沙都子刷首抽的關係令悔改者變動（如34）

解釋

大石兇手論
-鬼騙、綿騙都係因為大石改變左既舉動而令新既悲劇發生
-大石不可能知道圭一進入祭具殿的情報：排除大石係因為無意改變行動而引發悲劇。綿騙大石同圭一（漫畫+魅）講起圭一有同富竹34進入祭具殿，大石不可能從其他人知道此情報（綿騙解釋詳情）
-綿騙最後魅係熒光幕睇到後既說話（是誰指使他，難道被察覺了，有趣，會會他）如果對象係大石就剛剛好（所用指使證明並非朋友前來探訪可能性，魅音先入為主對方係以工作為由前來）
-隨後圭一係mon睇到有番犬，證明大石與番犬有勾結
-大石賽後檢討正正常常黎搵圭一，證明大石冷靜地射死魅音
-崇騙最後大石拿著沾血的棒球棍，代表他有進入過沙都子屋內，事先預知會發生兇案（崇騙解釋詳情）

沙都子識輪迴
-已於17集揭曉

沙都子是5年後的高中沙都子回來輪迴
-悟史案沒有阻止表示沙都子沒有回到早於1年前
-未經歷5年後的沙都子一直困於1983未免不合理

誰趕走34富竹
係大石同番犬
-17集中富竹打電話給番犬，隔日前來保護梨花和裝修醫院，但鬼騙綿騙的番犬沒有來保護梨花，證明保護梨花需經34自己悔改才可出現，亦即證明鬼騙綿騙34是沒有悔改，但番犬同樣前來裝修醫院
-17集可見山狗和小此木沒有動機
-即證明東京b派和番犬一早知34的計劃並前來趕走34和山狗，34才會棄車潛逃
-大石配合既原因因為想製造一個假作崇引起目標作崇對像既疑心同恐懼
-綿騙大石知道34富竹會入祭具殿但鬼騙話唔知道佢地為什麼潛逃了，前後出現矛盾
-證明大石說謊
-大石預先知道34潛逃理由，證明鬼騙有黑幕的罪證

沙都子把34計劃告密給東京B派
-因為只有沙都子和梨花能預測計劃，梨花並沒有告密
-手槍只有山狗/番犬能給予沙都子，先假設手槍是真槍，否則一切沙都子告密說不成立
-可見34、富竹、入江和小此木不知情，沙都子沒有能力自行聯絡東京B派
-山狗內一定有內鬼與沙都子聯絡

-內鬼出賣34的動機不礙於錢
-沙都子動機為阻止bad end T

未知的Bad end S的存在性
-16、17集表示沙都子有能力防止所有非bad end R的L5，如果bad end T不發生，照道理沙都子可以破輪迴，但輪迴一直存在
-除非沙都子自願用手槍定期射死所有同伴並自殺棄驚，否則不可能輪迴
-證明有未知的bad end S把所有人殺死
-沙都子如果不期望未來降臨，可以用其他方法勸導朋友留低，自殺輪迴是不合理的
-如有大規模災難成為bad end S，不可能是沙都子作為，因為沙都子只需自殺即可輪迴

沙都子是壞掉的輪迴者而非黑幕
-16、17集提到沙都子希望梨花留下，如果意指提及未來5年後不離開雛見澤，沙都子一早便能向舊梨花傳達信息留低梨花，不需輪迴
-但是輪迴存在，可見沙都子沒有能力破解輪迴
-沙都子在貓騙的行為殘忍（貓騙解釋詳情），但不算黑幕行為，可定義沙都子為心靈壞掉

東京人型兵器計劃
-東京與大石合作但不告知大石作崇真相，可見東京有不良目的
-東京想抑制病發者既性命，並要求大石產生病發者，可推測不良計劃有可能係要實驗L5人型兵器

續篇講解

鬼騙

所謂鬼騙即係原本以為會病發既圭一有幻覺見到麗奈恐怖而殺死，結果係麗奈病發

大石作崇目標：圭一、麗奈
大石懷疑既執行兇手：沒有

假設麗奈一早殺左鐵平同情婦既事比大石知道
-因為大石係叫圭一唔好懷疑朋友之後，又單獨提出麗奈可疑既事
-大石正在令兩人成為下一個作崇對象

梨花和沙都子下一天死在家中
-兇手係沙都子
-兇手不是內幕，因為兇手一定要借病發者既手殺梨花，而我既立論係大石要觀察作崇既兇手，不會自己行兇
-兇手不是其他L5人士，當晚沒有其他病發者屍體
-兇手不是34，兇手用屋內菜刀而非自備兇器，除非發生激烈打鬥。正常殺人會用刀捅心口或腹，不會或者割頸，但不會刺頸，而且是多次刺入頸

赤坂既行為得到提示，病發者會幻想頸有蟲幫對方放蟲，所以沙都子想幫梨花放蟲，然後再幫自己放蟲
兇手也不是山狗或番犬，山狗已經被制伏，番犬沒有動機殺梨花
沙都子不是精神正常底下殺死梨花，因為沙都子於鬼騙無法預測到梨花的異變，單純棄驚自殺只需要殺死自己即可

沙都子病發原因
-梨花既行動打亂沙都子既行動引起不安，原本圭一會係當晚打發走麗奈，沙都子會計劃係之後阻止慘劇發生，但梨花行動令圭一提早一天殺死麗奈，令沙都子發現世界線變化了，因不安而病發

綿騙

所謂騙係原本病發既詩音改成魅音

大石作崇目標：圭一、詩音
大石懷疑既執行兇手：魅音

之前提出過魅音同詩音樣貌既分別係今季有效。

圭一將公仔交比魅，激發起魅音保護圭一既心，大石湊考地利用左魅同圭一既關係，逼使魅音發作
-大石以「作崇兇手在御三家」為由，再加上圭一成為作崇目標，引起魅音不安並懷疑御三家
-魅音於祭典問圭一有否見過富竹34，可見有人事先把可能性告知魅音

公仔交比魅，點解詩仲會接近圭一
-大石誘導詩音，話魅識左個新男友，建議佢勾引圭一帶入祭具殿查下作崇悟史既兇手

大石知道圭一進入祭具殿情報
-舊版情報係詩音自己傳開，係當晚知道34死後聽到魅音講，之後計劃殺人並傳開個謠言
但新版大石係圭一離開祭具殿唔夠幾分鐘就知道，魅音拖住圭一走（漫畫），在時間點上不可能發生魅音係屋企比詩音偷聽到再捉走魅音然後傳謠言既行動
-34沒有動機告知大石
-御社神不會把情報告知不信作崇的大石
-漫畫入面魅音要靠大石先知圭一入過祭具殿
-沙都子如告知大石，一定會同樣告知魅音，魅音不需經大石確立情報
-得到情報既只有大石自己，透過番犬告知情報

夜晚打比圭一係邊個
係詩音
-因為魅音不可能cut圭一綫，魅音會好好聽哂圭一訴苦
-魅音想套說話嗎？-不可能，因為漫畫大石已經講左比魅音知
-詩音點解提早一晚打比圭一，因為詩音冇打算殺人，詩音單純驚同提醒圭一

殺死梨花既人
係魅音
-魅音懷疑御三家係作崇兇手，將公由、鬼婆、梨花殺掉
-殺死梨花既唔係沙都子，沙都子沒有動機殺死鬼婆同公由
-沙都子只看到梨花最後同圭一見面，魅音所講梨花最後同工作服既男人對話，其實兩個人都冇講大話，因為魅音係後來見到梨花同工作服既男人對話大概聽到梨花叫番犬調查園崎魅音既屋企（所指魅音其實係梨花以為既詩音，因為梨花以為魅音已經被調包了）令魅音萌生殺機。
-殺死梨花既亦唔係番犬，因為番犬冇動機殺死梨花，亦冇需要係學校急住殺死梨花。如果番犬係魅音面前殺梨花或者帶走梨花，魅音唔會懷疑梨花而且會將佢被帶走既事講出黎，更加唔會叫圭一調查廁所上面哩種可疑舉動。

殺死詩音既人
-係魅音，因為詩音係作崇對象，大石不會親自殺死
-魅音知詩音勾引圭一並帶佢做壞事，魅音好嬲殺死詩音

係綿騙既最後，帶圭一入地下既係魅音，因為拼命保護圭一既只會係魅音唔係詩音

最後沙都子同魅音死於走廊，以及可見番犬進入大宅範圍
魅音殺死沙都子，之後大石與番犬前來殺死魅音
-漫畫中沙都子在放學後打比圭一，其後圭一到場後沙都子已失蹤。沙都子於此時間點已死於園崎家
-漫畫中沙都子死時帶著醬油瓶，手槍是17集沙都子同一把。沙都子如果與番犬一同前往沒必要帶著醬油瓶，番犬沒必要讓一個小學生打頭陣，所以沙都子不會在番犬前來的時間點死
-沙都子沒動機殺死魅音，如要棄驚只需要自殺，所以沙都子前來是救梨花、圭一和幫魅音打預防針，可惜失敗
-大石係梨花從番犬既情報得知魅音會殺人，知惠應該已經報警，
-大石認定魅音就係作崇既兇手
-大石派出山狗包圍園崎家宅。魅音目擊大石後話「竟然是這家伙，就去會一會佢」
-大石計劃完成

怎樣推斷詩音沒有病發？
-魅音冇正面向詩音訴苦，一來令詩音妒忌心冇咁重
-詩音係綿流當晚打比圭一，表示佢沒有執行計劃

如果公仔沒有送比魅，發作者就係詩音
-漫畫沙都子帶著醬油瓶，可見以前都有發生同樣慘劇，只是病發者是詩音

就不能夠兩人互換？
-漫畫從推梯同地下室都係同一個人，沒有位調換
-保護圭一既只有魅音
-一開頭送公仔比果個唔比係詩音？唔比，因為送公仔象徵圭一承認魅音既女人味，詩音本身唔係男仔頭唔需要圭一承認
-講出有作崇兇手既人一定係病發中，事實上沒有作崇既人，不可能推梯同地下室係兩個人而雙方都係度講陰謀論

崇騙

騙既意思係舊版本來意為沙都子屋內沒有鐵平，但新版在沙都子屋內出現了鐵平

大石作崇目標：沙都子、鐵平
大石懷疑執行既兇手：梨花

沙都子沒有發作
-綿流祭當晚話拒絕入醫院，因為知道自己冇病
-得出沙都子扮嘔

鐵平冇虐待沙都子
-沙都子身上冇傷可能作者刻意唔表達，但無論如何得出結論沙都子冇病發，虐待係病發既條件
-沙都子唔想去醫院，因為身上冇傷
-目前已知沙都子有手槍，識打麻雀（可以係同鐵平打麻雀），同鐵平病既資訊，任何一個解釋都可解通沙都子沒有被虐待的原因
-最後鐵平話圭一陷害佢，有可能係表達鐵平真係冇虐待沙都子

沙都子扮嘔既動機
-已知沙都子是輪迴者
-沙都子有十足把握相信圭一有能力引導到皆殺篇既結局，而唔會選擇殺死鐵平，係跟從攻略既行為
-證明沙都子求救無法離開鐵平身邊（沙都子自己向虐兒所求救係唔會離開到鐵平，vn有講過，只有奇蹟救到沙都子
-沙都子不能自己行兇，因為會破壞安穩既日子
-即使鐵平冇虐待沙都子，沙都子亦要走，vn魅解釋過，鐵平係法定沙都子監護人，無論誰話領養沙都子，只要鐵平出黎想接走沙都子就可以接走

大石既可疑
-大石係最後一集對圭一等人出示敵意，麗奈沒有說出相信大石既說話
-大石同熊谷講圭一自以為做正確既事，自己只係做戲，熊谷表示疑問，代表警方並非屬於內幕一方，只有大石受僱
-大石認為圭一在做錯事，在壞大事。
-大石指圭一打亂佢既作崇計劃，令佢搵唔到兇手

大石帶住虐兒所既職員去北條家，確確實實帶走了鐵平
-因為沙都子沒有講大話既動機
-大石和鐵平會是被沙都子困於屋內嗎？不會，下面部分解釋

沙都子係綿流祭當晚帶圭一到自己屋企但唔開燈既原因
-係因為唔想比其他人知道佢屋企裡面有人（不能透露行蹤）參考綿騙詩音進入祭具殿叫圭一熄燈
-沙都子事前有講不想被人知道，覺得很害羞

鐵平於屋內並非梨花影響
-梨花不似前兩篇影響世界線，所謂影響是要靠舊版攻略作出舊梨花不可能實現的行為
-圭一於崇騙自己帶有記憶悔改
-梨花要改變路線要像鬼騙綿騙一樣，例如崇騙在圭一計劃殺人時，勸導圭一，在第一次去虐兒所的訓話是舊梨花一樣能做到的行為
-鐵平被帶走是沙都子預計到，否則沙都子沒有動機扮嘔，崇殺路線並非沙都子所期望

沙都子並不知道屋企裡有鐵平存在
-鐵平係大石放回屋企，被大石誘導返屋企逼害沙都子
-如果沙都子知道屋內有鐵平，可以自己殺死佢，也不會帶圭一到屋企，圭一殺鐵平並非沙都子所期望
-可證實沙都子死前的記憶是不存在，每一次都不知道怎麼死
-如果不帶圭一到家，就是沙都子死亡，而且大石不會L5

沙都子帶圭一返屋企既目的
-就把圭一於5年後送給她的禮物送給圭一
-因為沙都子想叫圭一做哥哥，又想叫圭一住進家裡，如果作為5年後與圭一成為義兄妹的關係，當刻沙都子想實現100年沒見的場景，睇上黎比較合理
-送比圭一既禮物係哥哥很久以前留低，這裡的哥哥指圭一，悟史只有棒球棍留下，而且才1年前訓
-圭一於5年後送比沙都子的禮物是未知的
-新衫既用意有可能係5年後沙都子同圭一既回憶黎，可能沙都子係哩個世界搵左同一款既買黎著，亦證明有未知的5年後物件（輪迴中買的同款品）
-圭一殺人後沙都子有棄驚行為，表示沙都子不會對圭一做出不利行為如打L5針
-沙都子事前想叫圭一做哥哥，美人計來說太怪，唔似講大話
-沙都子不會用幻覺令圭一看見鐵平，因為後來病發殺死梨花的是大石，沙都子沒有必要令兩個人病發來殺梨花

大石L5既原因
-大石帶住沙都子屋企既棒球棍，證明大石曾到沙都子屋企
-大石原本想見到被殺既沙都子，同觀察將被鬼隱既鐵平
-結果見到死左既鐵平同暈低既圭一
-大石不解沙都子從何而去
-圭一不可能係作崇既兇手，因為只搬入黎一個月
-大石拎起棒球棍將沙都子屋內既牆壁都打破，嘗試找出沙都子但失敗

-大石知道只有梨花同沙都子關係深厚，又經常同圭一接觸
-大石懷疑作崇兇手係梨花
-帶住棒球棍前往殺死梨花
-基於在退休前最後一次機會調查作崇，最終無法阻止執行者鬼隱沙都子，最終大石病發
-大石有可能被沙都子困於屋內並打L5針嗎？
不可能
於時間線上大石在祭典前一天到沙都子屋企帶走鐵平，大石必定要在前一天被困在沙都子家中，沙都子如果目的要借大石殺死梨花沒有必要等一晚行兇，本身持槍的大石要帶起棒球棍去殺梨花更加是不解，所以動機可以否定此可能性

貓騙

赤坂病發
-由梨花改變赤坂留低的決定，引發bad end R
-手法同前3篇一樣，由大石係東京引誘佢保護梨花既心，以梨花預言黎講，作崇係存在的，事實上赤坂黎到話要成為梨花左膀右臂已經有病徵

梨花行為導致從來未病發的赤坂殺死梨花
沙都子沒有辦法避免

魅老母和公由病發
-是沙都子決定不排除L5而令梨花死亡的
-與赤坂病發不同，魅老母和公由並非bad end R，是原本bad end S經大石引發的支線L5慘案
-沙都子理論上是有能力解決這種慘案
-梨花沒有找魅老母和公由幫手的攻略，所以這兩名病患並非梨花行動影響下產生的

圭一病發
-同魅老母和公由一樣，是沙都子放棄排除而產生的
-不同的是沙都子在現場，理論上沙都子能夠排除
-沙都子扮死既目的係偷聽梨花死前遺言，並確定梨花並非舊梨花

16集沙都子是否扮L5?
是扮的
-證據就是在下一個輪迴所有L5慘案都消失了
-代表沙都子在上一輪挖腸有記憶梨花答應自己不再產生逃走的念頭，並再次將所有病發排除了
-另外4人被腸流是大話，因為裝扮L5的沙都子沒有動機去殺掉其餘4人
-沙都子講既御社神拋棄梨花/作崇論係自己作既，因為要加強令梨花覺得自己L5中
-動機當然是要梨花打消破關的念頭

補充

點為指魔女論：
所有由超自然引起既殺人方法
-直接操控病發人意志
-由前世記憶引發人發病
-由所謂過去既梨花挑釁其他人發病（梨花兇手論）
-自然隨機引發其他人發病（無兇手論，要魔女改變世界setting先做到），假設過去4年冇任何改變既事從而發生引起新L5人士既蝴蝶效應
（病變而令其他人更易發病理論同上）
-由其他人以超能力觸發其他人病發（沙都子用幻術/神杖）

Q:點解覺得魔女論唔可能
A:海貓劇透
-假設貓篇見到隨機病發就得出自然病發論，相信龍7今套續作會劣評
-前世記憶、沙都子幻術，同樣手法低劣，會被劣評
-梨花兇手論：解釋唔到綿騙最後梨花死左仲有兇案
-另外，用打針行兇同樣手法低劣，劣評

Q:如何定義沙都子係黑幕？
A:沙都子主動策劃出bad end S
-在有可能破關底下，沙都子引發朋友病發並殺死梨花（主動引發bad end R)
-在有能力避免病發者L5底下，沒有盡力去排除慘劇，屬於棄驚行為，不算黑幕條件
-沙都子精神正常並在已知會到bad end情況下殺死梨花，屬於棄驚行為，不算黑幕條件
-沙都子精神正常並在已知會到bad end情況下殺死任何一個朋友/引起朋友病發，屬於棄驚行為，不算黑幕條件

Q:圭一赤坂既蛆蟲幻覺同公由既地獄瘴氣關唔關34文書事？內幕有睇過34文書？
A:唔關，翻睇舊版原來34文書係講外星人同寄生蟲論。罪滅麗奈未睇過34文書前就見過蛆蟲幻覺，至於公由既地獄瘴氣係御社神傳說本身有，只係今季冇提到。所以大石冇睇34文書

Q:沙都子識輪迴，點解會病發？
A:沒有說過輪迴者不會病發，只有梨花有抗體
-於16集沙都子說自己有每天打預防針的習慣，可見沙都子仍然有病在身
-打預防針並不能絕對防止病發，於舊版可見34有說佢地黎雛見澤前會打預防針，但在祭雜篇最後34仍然會r頸，可見預防針不能絕對防止病發

Q:大石L5點解係黑幕？
A:同上，事實上黑幕假死係龍7慣用手法，佢想將黑幕變為L5過並將非黑幕既沙都子病發隱藏係鬼騙
-從手法上推測大石係引發各位L5既兇手，綿騙中大石不可能知道圭一入祭具殿的情報作為原點證據
-大石會病發既原因基於自己對調查作崇既執著，有可能為自己大哥（第一年作崇死者大壩監工）報復，並於崇騙知道錯失機會而病發
-鬼騙雖然未能找出執行兇手，但大石仍然可以觀察圭一會否被誰鬼隱，所以未到絕景

Q:點解沙都子唔可以係黑幕？佢話比大石知圭一入過祭具殿唔得？
A:-在鋪排上仲有各媒體龍7實在太想觀眾覺得沙都子可疑
-除非沙都子識幻術，否則唔可能令大石同貓騙各人L5，打針同樣係手法低劣，更何況這種肉搏形式對沙都子黎講要打落大石同赤坂既勝率極微
-從手法上否定了沙都子行兇的可能性

Q:沙都子有機會要梨花先死才可以輪迴嗎？
A:機會不大，不排除過去有沙都子先死既結局。在綿騙沙都子未確認到梨花死去前就死掉了

Q:L5針並不可行嗎？
A:至少於15集前都不可行，其實L5病人並非失憶，至少如果你幫佢打過針，佢係會有記憶有人幫佢打針，舊版富竹係比34將L5針當成預防針自己打落去
1-15集都冇人有記憶有人幫佢打過針，所以不可能

Q:L5病人都係針對梨花？
A:非，只有公由同赤坂針對，魅音係殺御三家，魅老母係殺全村，圭一見人就殺

Q:有另一個御社神存在嗎？
A:並非需要推理既部分，但存在的機會大，因為麗奈既過去紀錄提過御社神叫佢返雛見澤
-沙都子需要得到御社神的情報才會偷走神劍
-但御社神並非兇手，御社神無法令崇騙大石於屋內走出黎，亦無法於綿騙將進入祭具殿情報告知不信作崇的大石

Q:點睇輪迴原因
A:5年後沙都子大概係死左，而梨花返去既可能性可以係
1）用類似某種時光機程度既物體返去（參考舊版ova）
2）5年後梨花都死了

Q:神劍有咩睇法
A:現階段推測係沙都子帶走左
-因為神劍設定係只有少數人知道既存在，沙都子知道可能係基於有另一位御社神告知其存在
-沙都子帶走神劍既動機可能係留於自殺用
沙都子沒有動機用黎殺死梨花
唯一用處係殺死自己
-沙都子有可能童年闖入祭具殿捉謎藏時發現神劍並帶走嗎？
不會，上面提及沙都子輪迴點不早於悟史病發後
如果沙都子輪迴點可去到童年時應該會想辦法阻止悟史

Q:過去4年有咩改變
A:現階段反覆查看無論4年前既事同L5既病徵都冇改變過
17集可確認悟史一樣訓係床

Q: 麗奈對驚奇盒的發呆點解？

A:暫時睇只係伏筆唔係需要推理既線索
原本意為係對應崇騙最後滿面血既沙都子
但既然17集出現驚奇盒就係哩兩幕對應先岩

西蘭花係咪伏筆

突然覺得係沙都子係知道梨花出村之後會死 經歷過好多次輪迴都係一樣結果 先出下策迫梨花留係村原諒沙包子了

咁反正留係村都係死點解唔比佢出村

椰菜花先係伏筆

只要殺到佢唔再出村就唔會再死 係辛苦多幾次 但係長遠有賺

知道

首歌咁海貓

嘩好多字
慢慢睇先

比你貼左先

見你成日講月球就好奇邊個發表月球黑幕論

今日嘅狗屎巴好似突破咗自己

屌你又論文

我

富田豆腐黑幕論都係我發表

月球 + 病毒 好似真係幾合理 又帶返出羽入係外星人加埋呢個病 可以靠打針上頭

有新病毒仲打咩針

依幾日同個fd一齊重睇
發現真係有好多位鏡頭影住月球(滿月、日歷、報紙)
原本我仲笑笑口咁同個fd講月球論
依家愈睇愈覺得真係有可能

鐵平點解會知應該匿邊間房

崇騙祭典晚唔係滿月
但其他篇既祭典都係滿月黎

佢係其他房都會知有人入左屋

佢個病毒就係羽入帶來個隻 支針有機會係死者身上抽出來嘅病毒 或者係吾史

有可能
我覺得悟史一直訓係醫院應該係有啲用途

新型雛見澤病毒
HINAMIZAWA-20

我諗大概個太空人係一野撲上去大石背脊再打支針落佢條頸
然後逃之夭夭

COVID-83

可能就係登月發現到有關於羽入族人嘅野同村相似先會去查呢條村同每年嘅怪死事件而悟史就係病發後抽取病毒 比村人實驗用 大石赤板公由都係啪咗針但係咁樣都解釋唔到沙都子點解會咁

會唔會係沙都子本身係月球人黎？

等人入黎先轉房會有聲
而且都唔知轉邊間先岩

月曆果個太空人係沙都子？
個太空人變大左暗示沙都子變成高中生？

HIVID-83
HINAMIZAWA VIRUS DISEASE-83

應該唔會 除非有羽入之外嘅神人嚟到地球生咗沙包嘅祖先 再用魔族大隔世將能力同記憶隔代傳比沙都子 用佢嚟對付羽入嘅後人

shit 攬枕

果間悟史間房
佢知沙都子會入黎打掃悟史間房

所以應該同羽入冇慣
梨花有羽入既血脈
而沙都子有月球人血脈
解通哂
異獸戰黎

核平雛見澤啦屌

應驗哂34文書話有外星人既論述
果個外星人就係沙都子

火影，龍珠慨念，對手係外星人的意思？

原來喺大筒木星人，仲以為係羽入

羽入同梨花係地球既鬼
沙都子係月球既外星人

紅眼族人屌穿佢地隻眼就世界和平

都係果句
月球 + 神力
我都幾肯定今次黑幕係大筒木輝夜
證據其實好明顯
呢隻係哈牛:

呢個係大筒木輝夜

月球+瞳力
合理哂

咩事
返到嚟 睇一睇post
去到講月球嘅

我miss左幾多野

瞳術可以做到輪迴不意外
亦唔排除RIKA中左無限月讀

暫時推斷沙都子既祖先係月球人
L5係月球帶落黎既病毒
今季有太空人係月球帶左變種病毒落黎
悟史比入江拎黎整新L5針
梨花同羽入係鬼之血脈
所以鬼族同月球外星人大戰

咁豆腐日曆呢

外星人就係為咗食豆腐先落嚟地球 食過一次就愛上嫁埋比地球人

變種病毒、針、豆腐
3管齊下

我係到諗會唔會 登月嘅時候帶咗病毒 導致爆發 殺晒全部感染者再隱藏件事 之後係全世界搜有無相關病毒 結果就搵到日本一條小村 每年都有怪死事件 同埋會發作L5

背後仲有秘密

其實羽入好似輝夜咁背叛佐月球大筒木星人。

所以羽入本星人就好似大筒木星人派金式桃式咁，派沙都子介入

羽入鬼族係地底人黎

沙刀魚好癲
枉我咁錫佢

唔信地底人論
支持外星人論

其實個思路錯哂
龍騎士07係型月粉<---重點根據
知惠黑幕論
月球>型月>月姬>咖哩學姐>知惠

沙都子黑幕論
月球>型月>月姬>月姬主角係Arcueid>髮型同沙都子有97%相似+沙都子識紅眼

羽入同梨花係地底人
沙都子係月球人
我估麗奈睇到驚奇盒果下推測佢都有某啲能力
會唔會麗奈係火星人黎？

所以要睇月姬先推理到今季？

全村都係月球人同地球人混血 全村都有鬼(月人)嘅血
登月之後發現咗有月球人 就去查村滅村 羽入就幫村民逃離呢次危機 跟住消失沙都子就係另一班月球人有陰謀

樓主下次應該放啲唔會劇透既gif麻

k1唔係土生土長嘅雛見澤人，即係得佢係地球人

張圖證明圭一唔係地球人

狗屎係咪聽過我意見
幫沙都子係祟騙加咁多愛的情節

btw,只係想一樣野
沙都子黑化下對圭一既愛只係會係祟騙出現?
其他編又冇咩特別喎
仲要搞到圭一L5都冇所謂?
即係唔當自己係人啦喎=用魔女視角看代世界

魔族大隔世
好懷念
當時睇到好shock

究竟點解巨人有咁多個post
一個講唔好咩

漫畫post
漫畫黨動畫post
純動畫黨動畫post

好似係

冇
我推理左9個可能性出黎
當中有2個可能性都cls
就係懷疑圭一係輪迴者並用神劍殺佢/幫佢腸流放棄破關想法
但通通比我否定哂
為左減少啲字數冇寫上去
哩個係第10個可能性
根據白字推理出黎
因為新增左佢有5年後記憶既證據
你問點解佢前兩篇唔對圭一特別好
我只可以話冇衝突
綿騙閪面果幕基於佢覺得圭一係鬼騙異變左行為
懷疑圭一做左咩手腳
亦證明佢係鬼騙唔知梨花先係變左果個
你亦可以話崇騙最後佢都係覺得圭一係輪迴者
覺得圭一返黎救佢
同咪皆殺路線表示沙都子被村憎恨既命運解脫既含意
所以最後佢知圭一唔係輪迴者可能好撚失望
但因為單純係直覺所以冇寫上去
都係跟返已推供線索推理
即係得佢同圭一獨處果幾分鐘對話同件新衫做證據

咁多流派

佢地講講下講到全村都係月球人都唔知認真定派膠

4x果個動畫po係開放屌mappa
6果個動畫po係禁止屌作畫

一嚟就睇到全集重點

吓 點解

ok唔該哂，估唔到要分得咁仔細

即其實照舊寒蟬黎睇
梨花誕生左魔女人格
沙都子都可以係魔女
視人命為虛無之物
我係補充都列點左
沙都子可以係已知會bad end既情況下用手槍當啲朋友係蟲咁射死哂
佢知梨花識輪迴就幫佢挖下腸當教訓佢
反正向自己開一槍訓醒就回復哂
哩啲就係佢變成魔女既特徵

死x果個po為左駁mappa做得好唔好搞到世界大戰
所以分多個po做淨土

即係你話沙都子一開始根本唔知邊個輪迴緊？
貓騙前都只係試緊邊個搞亂個世界？

係 冇哂人性個刻就變左魔女

佢咪推理圭一L5個時扮死偷聽到梨花自爆

係
佢係赤坂燒鳩梨花果次先開始鎖定梨花有問題

只係梨花既魔女人格係當自己條命唔緊要
沙都子既魔女人格係當人地條命唔撚緊要

海貓劇透問題

邊一幕

好似ep8
當時覺得唔太重要就冇深究
不過成日心思思諗起依句野
得閒再search下先
訓了

睇左做 1Q2000

講緊桌球?

你估下

我都係當上位世界果啲係啲中二病野冇乜深究
五次元生物囉

狗屎巴一率將故事上非人生物當冇存在過

咪話係五次元生物

海貓

真

你估得岩啊

下？

對綑綁冇興趣

至於點解你就要自己諗

咁我再睇落去

比少少貼士你

呢個劇透+呢part個人感想

新人留名

你無睇錯

200都要諗 2000梨花看得自己這麼高

但我係完完全全派膠

我好認真分析

佢哋好似好認真係咁搵“證據”

來1q 梨花thx

都話講豆腐都有人會信

其實係龍七想觀眾玩膠
無啦啦咁多月球太空人做乜

寒蟬爛尾之時

有冇4天王黑幕論

四天王係
村長、魅老母、大石、鐵平

富田
岡村
兩個眼訓蘿

你地仲話咩太少線索

世事都被你看透了

唔掂
完全唔撚掂
身為偵探方既我仲要幫魔女方搵埋證據

挑！
你就係龍7

因為你係龍七

推梨花落海有咩好睇
諗都諗到
屎殺挖腸火燒斬頭啜腦哩啲先好睇
冇理由睇av打飛機睇到條女優高潮果陣會轉台睇鮑姐架麻

如果係鮑姐做女優咪得

其實唔洗
樓主轉台睇鮑姐應該真係會射到停唔到

佢值唔值2000同我睇到佢1Q2000係兩年事嚟

20蚊

個個講到自己有得屌咁
我果次一話識得個細路女好似咪啪個個都話要圖

識得好似沙都子先要圖

咁你有圖未

好玩得好放果啲又係短髮既細路女見過
把聲沙沙地果種都見過
但所有特徵夾埋既未見過
但似咪啪果個真係好似

唔明你講咩

佢哋要圖係j我要圖純粹覺得細路女好得意

因為你係偽毒

兩樣冇衝突

就算唔係丁圖 有愛都已經可以丁

有愛萬物都係丁圖

細路女點丁得落

無錯

就好似我地中意腳一樣 好多人唔理解 咸魚白菜姐

我同你唔同
你鍾意細路女腳

係冇衝突只不過我唔j細路女

樓上咁多位 把聲勁溫柔.gif

搵到個Twitter勁咸濕

禾wifi

Link呢

Too old

個樣咁似佩可

凱留幾時出公豬裝想抽

太幼

唔夠淫
太失望了

狂貓のの 仲有個支那misao_28

搵到個肥婆ig應該岩你食

3周年

btw我抽_緊

咩creamy果個就算
麻麻地

14了 可j

呢個正呀

肥得好7
個大髀就瘦
個背就橫
又樣衰

到底係邊個做d咁惡毒既事

見到個樣都唔洗睇其他啦

唔好再引用

黑腦吧仲要話正

佢個腦壞左

好樣衰喎
有冇正常人，唔好cosplay啦

呢D先正

星期四可能睇沙都子點樣比人分屍

黑貓巴貼果d都好老

咁都老

唔係老
係純粹唔靚

唔cosplay得唔得

cosplay點扯

真人點扯

沙都子（已壞）

個樣好膠

我意思係沙都子係梨花黎之前點樣比人分屍

我唔係要梨花贏，我係要沙都子輸

沙都子

沙都子掉椅子個下真係魔法黎

莉花專武
支持dup柒共產沙都魚

詩音dup柒你

梨花打完到愛花力一齊執雞

雛見澤合力對抗共產魚

沙包子記仇私怨撚

爭仔係要夠痕心K1可以話係鑽石黃老五嚟

哩個應該真
隨時沙都子記撚住梨花100年前搞到佢所以先想幫佢挖腸黎發洩

愛花力召集

可能依家已經睇慣哂新版人設
睇翻原版真係完全唔靚新版啲人靚好多（除咗k1）
梨花可愛好多

龍繪不了

好可愛

前期Deen vs 龍繪 一定揀龍繪喎

兩個都唔揀

衣衫不整咁
唔通

樓主1q2000咗梨花

唔通赤坂....

新版6歲梨

梨花邊止2000
樓豬屌左老番

六歲邊塞得落

條腸夠大

入曬
沙都魚中出埋

Ep3得20話？
漫畫人見有21話但又見佢寫ep4 21話

冇野了，#1check左真係得20話

唔會呀反而想睇掃把頭多啲
K1就由MK頭變毒撚頭
新版每個人個鼻都唔知點講好 好似怪怪地咁

鍾意新版

第一次聽人鍾意掃把頭

老番閪

漫畫人好似ep尾最後一話都係差
通常裏荼會就係最後一話

知唔知咩叫做個性化
唔通套套劇都係seed咩
仲有掃把頭難畫好多
依家冬菇頭

冬菇頭得罪咩你咩

冬菇頭唔係問題
不過固體化冬菇頭就

冬苦頭女仔巧可愛

一loop就出事
留海變紙條

掃把頭直頭係木板黎

點都靚過舊版

點都好過無印啦
業定解好d就睇個人口味

無印顏藝不知幾正
就係扭曲先顯得過關後是多麼美好

講開顏藝今季真係唔得仲諗住佢會做到好似海貓個種

回憶都係美好。原本覺得印象中舊版靚d，一返睇覺得好樣衰

喺goldwave搞左陣
濾唔走彩音d旁白
但濾走d歌反而就得
on9

諗唔明點解個人氣投票會係貝阿朵第一
屌ep 3有改觀過，但最後反感到不行

師匠

佢師傅又係奸

睇完ep4你就明師匠有幾可愛

淨係睇上位不知幾正
又型

既然佢拎得第一
就姐係代表佢喺結局嗰時同你依家對佢嘅印象會係完全唔同啦

利申 仲睇緊

我諗都係
不過個下反轉又反轉真係

Ep3好q

比佢兩師徒呃撚左

雷電巴睇完先定樓主會睇完先

電母巴好似睇左一星期左右

不過海貓漫畫真係好難睇得快 多字又多頁

我都唔覺佢正
鍾意繪羽老母多啲

玩下姐
睇埋ep4先

一定係lightening啦

梨花都係想去英國過下美好生活
High下tea飲下紅酒
死人共產魚自己仆街就拉埋我地梨花落水
唔比梨花出境
仲想話命運共同體

屌你啦沙都魚
愛人權愛自由愛花力必勝

整體感覺啲L5樣唔崩，仲有啲得意
係冇左種逼力
但反而帶出左另類一種獵奇感
係15集果4條友個樣畫到奸得黎好似冇乜誠意

咁點解啲人睇晒都覺得佢咁正
我係唔鍾意佢成日鳩叫鳩笑

應該佢啦

可能梨花上左機都未起飛就比人拉姐

梨花回憶好似冇乜實際係聖露琪亞生活嘅片段
我諗緊係到底佢有冇成功轉學

可能係ep5尾
Ep6尾
同樣啲人睇完ep5都好多鍾意夏妃

咁都幻覺啊

唔那係幻覺
可能係乜都準備好晒買埋校服結果臨出門比沙都子隊左刀

幾鍾意新版L5啲樣 俾我嘅印象係深刻過舊版
同埋新版畫風已經玩唔返舊版嗰隻恐怖感
格硬整得恐怖陰森應該會變笑片

啱啱睇咗好多開肚片又抆內臟又切片

等星期四等到頸痕結果開始鳩噏

老女人都有人鍾意

各有各好

你係黑暗聖帝

Ep5畫到夏妃後生左20歲

可能梨花L5屠自己村
所以啲病發者都話梨花係兇手

我唔睇真果啲其實我好撚廢

上星期星期5先開始睇

假的

絕對！

坐緊禮奈？

按摩緊禮奈

就係之後打左佢一拳
好撚小氣

臭雞

有人問過究竟沙都子既輪迴點係幾時
可以推測到沙都子每次regame起碼早過去年年底

另外

原來富田豆腐有份贊助祭典

個樣真係好正想屌

1日1個ep快到
btw, 睇完ep4就完哂出題篇
ep5-6會比好多tip你
ep7-8直情講答案
所以想推理睇完ep4後就得

咁計落狗屎都睇得幾快又推理埋

佢係龍七 扮睇

屌唔就得佢係寫俾自己睇

呢幾張李斯真係好正

冇中謎底

廢青冇工返係咁

見到條女用腳趾食香蕉應該岩晒樓主

個樣唔太掂

蒙頭入閘

腳都玩幾日

想比佢踩丁

想做隻香蕉

電母都識腳之人

我鐘意波>腳>屎忽

屎忽>波>腳

咪又係樣行先

依個係前題

明明呢度係寒蟬po黎 都係走先

樣唔掂已經冇哂興趣

聽晚會正常翻
好似係

腳>波>屎忽

共識嚟

睇完你推理確定下
係咪認為大石靠嘴循就可全村人病發？

假設所有野平均以上
波>腳>屎忽

有冇人係腦行先

係
每個世界既大石會隨機揀2-3個人黎玩
都係谷到1條友病發
其實都唔係好勁
反而覺得沙都子跳上赤坂膊頭啪支h173落去既畫面
我比較難接受

我啲朋友都話鍾意啲有學識既女人

屎忽>樣>腳>波
真心冇波都ok

樣>腳>屎忽>波

唔係淨係計外觀咩
如果計埋內在/腦就緊係內在/腦行先

完全冇真係唔得

樣係一定要有

ipad真係得？

u=鮑姐
同意請分享

腦都可以外在嘅

我都唔好大波
有型側靈

佢個腦型又大又靚

寒蟬鳴泣之時 業 po 性癖討論po

睇個紋路fit唔fit你

咁同屌男人有咩分別

留翻比你地

pink腦

唔知邊條仆街講起先

完全冇真係唔得喎

L5好正常
講ED已經好正氣
唔算變態

你
好似係

我好腳

明明係你

真 正常嘢嚟

你排次序先

完全冇同loli有咩分別

識腳之人都係好人

你問黑貓拎ig先去到我排次序

細細粒都還好，高既就唔得啦

靚波靚屎忽真係行埋一二邊先
見到靚腳一定扯

咪啪~

得

大屎忽先正

識腳之友

你地可以三個大家幫大家腳交

非基

你睇J正太都非基?

我老婆緊係正

男人腳不了

same

華田已經識自動埋位

不過ipad搞唔掂

大patpat

偽娘唔計現實唔存在

咁蘿莉同正太有乜分別？

腳同大屎忽都好正

前幾日有偽娘係地鐵打J
咁都唔存在?

兩個都

差隻腳就可以開枱玩燕返

華田黑腦雷電

都就黎星期四
睇返啲正常野先啦

唔敢睇

張圖我睇咗好耐都搵唔都個頭
睇下面先知爆咗

冇咩特別
最癲都係之前醫院有人自殺仲要條頸有傷

正
就係哩種身型
粗髀幼腿

大髀一定要多肉

係
冇肉同牙簽冇分別

覺得都還好
比想像中唔嘔心

珍

幼髀幼腿
粗髀幼腿

牙簽腳好核突
一啲美感都冇

加埋腳指靚嘅話就真係完美

所以有時識到啲樣少少衰但大屎忽粗髀既女都起哂機

好正
Serri果種最正

依啲唔睇樣就得
如果睇埋樣發現樣衰嘅話我就即刻冇哂興趣

普通樣ok
樣衰真係不了

MK識女

樣衰身材幾正都pass

老實個屎忽大果啲女通常都唔會冇波

係咪姐係依個

2套衫樣衰左
都係1正啲

Mk

係
其實大小姐都變到好豐滿

條片最尾嗰啲圖正到

除外套先係正常玩法
露背

幼髀failed

三次元麻麻
不過佢連絕對領域突出黎啲肉cos埋個下好野

好撚正但冇玩隻驚

如果無咁大波會更加正

玩玩下你就會唔想睇啲女
想專心鍊金

有少少肚腩會再正啲

如果一個樣靚冇屎忽同一個樣少少衰但屎忽好大既
我會揀個樣少少衰果個

冇著鞋露埋腳趾就仲正

發髀氣果陣就用個大髀夾我碌鳩

佢左腳鞋頭係露腳指的

夾頭爽啲

腳就夾頸
用屎忽坐面

細路女腳不了

兩個加埋都成200歲

不了

但都仲係細路女身體

屎忽坐面會死

個屎眼有供氧系統

魅音冇問題
沙包子

懲罰遊戲係比魅音用個臭屎忽坐面

禮奈我會揀大人版

做乜搵我wife

師傅真係識食

睇過寒蟬海貓已經有免疫力

是魔法 我加左魔法既味道

我發覺醫生好撚慘
唔關佢事但次次都死

其實可以睇埋ep5先推理
有一條重要線索係ep5
但同時一個小疑惑會係ep5解開
睇完ep5基本上可以否定其中兩個人會係真兇

然後你依家起碼可以答到先
究竟係咪有內幕黑手存在

好撚好睇

其實啲畫都幾靚 邊個畫

赤瀨tomato

可能畫開h
搵本名靜係畫過哩套業

變左食用箂莎討論區

個口岩岩好塞我條巨龍

排隊啦

我塞沙都子

呢度好多人L5發作排緊沙都子

我係愛沙力 真愛

cls

危

旭得最快果張係點解？

唔快d含到嘴痛都未射

一野可以飛咁遠
唔怪得見到就反射神經怕到縮左

心痛沙包子

抵啦

仲有無愛沙力

K
O

咁可愛都要迫害

但你唔鐘意舊版

個塔洗唔洗打

打到未打
上次24層過唔到

打到12就唔夠打

正路
冇返咁上下個盤都唔會夠

我火盤仲用緊樹支

你叫神父邀你入tg谷傾

頭落地先

斷了

好似無乜心機玩

唔怪得要挖腸

可能5年後咁樣玩搞到沙都子癱左

入去吹下水就會有心機架啦

如果冇睇舊版就睇新 好似好怪
舊版既故事好多爆點都輕輕帶過，冇左種震撼
想carify少少野，業係咪舊版打破輪迴5年後，沙都子同梨花死左再一次輪迴？

係梨花5年後
但未確定沙都子係

[暮蟬] 暮蟬業新ED間奏背景有Dear You旋律

5年後但唔知咩原因輪迴

原來3張圖可以痴埋 姐係禮奈係自己友

聽不出來的話多聽幾次像我一樣聽到 L3 就可以聽到了

不嬲都拖住咪啪

手起刀落!咪啪!

第一次睇

柴刀戰神係自己友

應該係feel到梨花返左黎
所以扮L5捅鳩圭一分散沙都魚注意力

發現你喺隔離劇透

唔記得4重

邊個po

dllm

無職

唔差在劇透埋你re0

想屌條新白毛

其實我反而唔怕re0劇透
4重講吓松岡發生咩事得唔得
好想知

罰你自己推走佢

你當佢用完盒野(魔女因子)
會有副作用
所以身體搞成咁又流血

屌你個肺
我re0動畫黨黎

屌肺

屌樓豬啦
鬼已經四重左架啦

今集出咗熟肉怕咩

又到星期4

牙那打哇依媽多個呢拉依喎私嗲 依媽薯架

你唔尊重管理員

我仲未開第2今季睇呀
一黎忙二黎想儲埋一炮過睇
同樓主#1沙都子有咩分別

唔使驚
正常應該唔明仲要爭咁多集

先行圖見到有羽入唔方有好嘢

咪

扮喊

都幾肯定14集個沙都子仲未知梨花返左黎

最後要圭一講起先知要繼續搵佢
諗起佢藏係祭具殿又係魅音既提議
沙都子完全冇諗過佢有古怪

咁即係可能係咁啱之前嘅梨花去過嘅碎片冇遇過輪迴沙包。今次係沙包輪迴碎片同梨花嘅碎片重疊左。沙包輪迴有佢本身嘅任務。

鬼騙、綿騙同崇騙既沙都子一定係同17集係同一個
鬼騙：比驚奇盒打中既沙都子係17集有記憶被打過
綿騙：最後沙都子帶住醬油瓶去園崎家
崇騙：最後帶圭一入屋既一切行為，棒球能力比甲子園龜田更強
14集既沙都子係赤坂線果個，你可以唔信，但哩個沙都子被評價打麻雀能力好強，算係一條證據
基本上頭3篇可證實佢都係輪迴緊果個
你話中間會有一兩個碎片既沙都子係唔識輪迴既可能性好低
比較合理係全季故事既沙都子都係同一個

鬼騙個到唔係好明
有記憶係代表17集嘅沙都子經歷過鬼騙
但鬼騙嘅沙都子如果都係輪迴者 點解無好似17集咁避開再話自己已經睇穿左

其實我諗極都唔明 點解17集沙都子要避開
如果話身體自然反應 但鬼騙又無
諗唔明點解 鬼騙同17集反應會唔同
正常一係都避開 一係都唔避

諗緊一個問題
鬼騙 沙都子同梨花係唔係第一次輪迴
鬼騙 麗奈疑似對沙都子有記憶
咁鬼騙就應該唔係沙都子第一個世界嚟

但鬼騙 就應該係梨花第一個世界嚟
咁即係就算無輪迴者梨花
其他世界 沙都子都會面上有血?
沙都子比起梨花更早輪迴嘅話
咁梨花未嚟既時候
沙都子又會唔會殺死個個普通梨花

因為鬼騙，沙都子係第一次接觸個驚奇盒

沙都子唔係第一次
梨花係哩個世界係第一次
係哩個世界本來既梨花係冇5年後記憶既舊梨花

有刁入=有最後一塊拼圖

羽入一定係好人

簡單講沙都子一直玩緊遊戲
點知魔女梨花捨奪佢朋友個body
已經有3場game比佢搞彎左
去到貓騙先鎖定到佢係搞屎棍

羽入黑幕

全部今晚會打面

不過麗奈果度係怪怪地
我懷疑係再複雜啲
有諗過係梨花以前已經黎過業世界一次但失敗左然後再reboot
哩個輪迴沙都子係梨花reboot底下再產生既另一個
可以話碎片以上再有大碎片之分
所以麗奈可能望到既唔係另一個碎片既記憶
係另一個大碎片入面既碎片記憶黎
但咁樣都係鳩估
所以就冇寫

咁樣只可以話係17集係鬼騙之後先輪迴嘅世界線
而鬼騙又係第一次輪迴/第一次喺呢個場景

但梨花又冇記憶羽入又冇講過佢之前輪迴嚟過業

係
沙都子同梨花同羽入都冇記憶佢地相遇過
所以可能有更加上位既人主宰緊個大局
而麗奈陰差陽錯睇到哩個視覺（唔認為佢有更上位既輪迴能力）

其實諗唔明如果禮奈睇到呢個視覺點解佢會乜都唔懷疑乜都唔講唔做
剩係掛住殺k1

打你面

禮奈成17集都唔似有任何隱情
當然疑點有：
1.鬼騙呆望沙都子
2.綿騙神隱
3.崇騙最後同圭一講"美好結局"

太複習就變左FF

對唔住大家，係我屌到沙都子壞撚左

所以有可能就係麗奈個角色係解篇有用
所以封面先見佢拖住梨花

邊度

崇騙真係鬼鬼哋

美好結局可能係做到保險大王

仲有綿騙禮奈問K1覺得佢點個視角？
每次睇都覺得做乜鳩魚眼視線zoom禮奈

貓騙第四次都有對K1講噩夢 叫K1打返開隻眼之類

綿騙邊到？
zoom眼係邊集？
貓騙同鬼隱差唔多冇特別

咁講既話哩啲位都叫可疑
係劇情鋪排上係可疑
但實際邏輯上又冇矛盾
佢既舉動同一個普通人冇分別

成日覺得梨花哩個樣好搞笑

琴日返睇大石total有6聲槍響
但係佢把手槍得5發

我相信沙都子 我相信羽入 因為係朋友 所以係正氣

魔法

又話羽入係黑幕

係黑刁入

正氣就在這裡

梨花應該有幻覺
鬼騙麗奈係用手指篤緊圭一個肚

梨花隊死沙都子再自殺
綿騙啲人比山狗殺哂
梨花自己有幻覺跳落屎坑
崇騙大石教訓左圭一一下
跟住走出黎同梨花玩射公仔

點知梨花佢地4個有幻覺嚇死左
貓騙梨花想煮個麵比赤坂食燒死左自己
之後攞刀殺哂魅老母一家
公由帶佢玩獨木舟自己跳左落水
又攞球棍打死哂女僕cafe啲人再開自己腦
最後沙都子係用啲鐵盤陷阱同梨花玩左下佢以為開左肚
17集果把玩具槍黎
解通哂
有意見就攞證據反駁

梨花想象力咁豐富可以做小說家

你睇佢眼神好似比人開左肚咁

下一秒就開寫輪眼

今日梨花會點死

白羽入係正氣 黑刁人先係兇手

唔會死 全部回憶 回完返到現實一鎗爆頭 終於覺得自己係4mk妹 害到沙都子 最後脫離輪迴 真正死亡 全劇終 最後沙都子同K1結婚 大團圓

但係我想睇佢死多幾之次先
無血聽日無野送飯

然後撚7同麻枝一齊深潛

你可以睇沙都子以前點死

睇過就無驚喜

回憶就係睇返沙包學園欺凌 除時比人輪埋大米 最後K1救佢死咗 佢就向御社神許願返去殺咗梨花

唔係目明果啲
係祭雜之後果啲

成件事完全唔撚關梨花

唔可以講太多了 御社神唔中意

我係龍八

到今晚就可以打哂咁多位面

依家最好送飯都係一野死四次嗰集

有黑羽入即係有御社神作崇

其實今季都真係幾多血
係魅音果篇stone左推左下梯就冇野睇冷場左

赤坂成個on9仔咁

刁大大?

今晚！！！！！！
潛水
聽朝！！！！！！
唔上連登

+1

樓主最鍾意係思維死角劇透你

真就嚟又到劇透時間

佢可能特登改名劇透你

今晚就會沙都子先係受害者 愛花力請悔改

一定會

凍華田(寒蟬劇透c)

[1月永續經典] 寒蟬鳴泣之時 業 (50) 沙都子好慘

得返我一個愛沙力

我一定唔會改啲咁嘅title
走開啦沙包子

留名

Me沙包魚hater

今晚就變lover

你睇完一定會話咩
唔反了
邊個再反就冇人性

沙都子咁慘仲笑你有冇人性

係咁先啱

正氣 沙包一定係被迫

不了
佢唔同梨花
對沙包子完全0愛

原來今日又星期四
掛住睇海貓唔知時日過

都係蘿蔔

梨花係成套嘢我唯一鍾意嘅loli
其他

純真loli34最正

等睇打面
你睇完變左愛沙力
龍7寫得出沙都子咁恐怖一定整到後面個動機好震撼

睇海貓睇到無法正視佢

今晚又要等個女人睇完先有得睇

係
除非睇生肉

龍7有冇講過話開多季解

半年番已經成本高
要做年番除非有奇蹟既出現

講緊唔係大長篇個種每一集既上回提要已經食左你5分鍾

who

Ani-one直播嗰個女人

youtube ani-one放條片上去之前,會搵個女人直播睇完先放

睇哂未

屌佢老母條女又唔係靚

長知識了

冇

唔需要知
最好唔好知有條咁既女

條女成日阻撚住睇

問題係條女會遲開直播
條正片要等佢直播完
佢遲搞到條熟肉又遲左
仲要係遲成10幾分鐘

試過一次睇佢直播 又縮細咗個畫面 有佢個死人頭係到 搞到無心機睇

佢把聲唔會煩鳩住咩

有時見佢會講廣東話

Ep7
睇到唔想停

講乜話都唔撚睇啦

應該開左估啦

而家咁夜通常都聽朝坐車先睇

睇得咁快

係，唔打真理亞了
推理通常都錯，係d文字遊戲好d

放大假過肥年

唔睇訓唔著
睇左又訓唔撚著

你慢

大家知道業會做多少集嗎？仲有幾多集會完呢？

24
仲有7集

聽日返晏可以睇埋先瞓

嗰個女人

Bella哥

點解樓主可以睇咁耐

唔係香港人黎?

我係龍5

等歌等撚左成星期
點都睇

今集又無血腥警告

唔知我剩係想睇寒蟬

今晚就會睇到好多人愛沙力

應該香港人

唔覺得呢幾集可以上到天台BBQ

送多集卒比你
講起戰丸3希望篇

睇哂先開

因為當大家睇過第16集，唔需要再警告

嗚嗚

所以其實理論上今季圭一最撚可疑
所有圭一視覺都係謊言
扮野當晚將入屋煮晚飯比佢既麗奈扑死
綿騙殺哂梨花公由鬼婆詩魅沙都子
崇騙拉沙都子入屋老強
大石撞門然後幫大石啪針
貓騙困左赤坂梨花係屋入面燒死佢地
斬死魅老母一家
推左梨花公由落海
著住沙都子層皮幫梨花挖腸

成日夾住我碌鳩唔放
搞到我瀨哂啲尿落佢身上

英國廣播公司（BBC）日前報道北條沙都子在雛見澤設立的「再教育營」，當中女性普遍遭受酷刑。連登動物台表示對報道深感不安，有關暴行一定會有嚴重後果。

BBC 的報道引述曾被關在「再教育營」的古手梨花指，曾經歷有組織的大規模酷刑，包括活體解剖。

連登動物台發言人被問到相關報道時表示，動物台會員對拘禁古手梨花的雛見澤集中營發生的暴行深感不安，包括當中的大規模酷刑的第一手證詞。發言人重申，北條沙都子在雛見澤犯下侵犯人類的罪行，如斯暴行令有良心的人感到震驚，必須嚴懲。

北條沙都子星期三（3日）在記者會上表示，BBC 不止一次發布關於雛見澤的不實報道，這次有雛見澤地區婦女遭到酷刑的報道並無事實根據，又指報道中引述的受害者是多次散播假消息的「演員」。

愛花力發動宗教戰爭

北條沙都子暴行一定會有嚴重後果

btw個輪迴系統咁on9，明明5年後都可以入返輪迴，咁梨花百年歸老個陣係咪都要彈返去輪迴

之前係羽入幫佢輪迴
今次係因為啲不明原因（姐係真正黑幕）所以先要又輪迴過

似係有第三力量幫梨花輪迴
本身梨花係唔識輪迴

另類不老不死

咁撚煩不如死撚左佢啦

龍7: 今晚將會開始‘真正’全新嘅雛見澤

每次都無晒記憶就可以重新睇多次無職轉生了

係魔女

又ok喎
爆過既game又可以重打一次

梨花識玩一定咁玩

今晚迫不及待想好好玩了

沙都子都要食負皮

負皮是我比的

我既性奴

又負皮

你係鐵平

上水黎問有沒直播LINK

Ani-one條女開咗live
早咗一個鐘喎

又到睇Live時間

Ani-one以後會早一個鐘
同日本同步

正，有直播Link

34

開波

呢次終於有意欲睇呢個直播

睇沙包魚唔再做沙包

34 must protect

原來羽入出場係回憶翻上季

終於聽到阿嗚阿嗚

原來幾年前最後一次輪迴啱啱完，梨花就立咗dead end flag

中學

中學版沙都子

初中梨花

梨花正啲

校長隻手

都係果度上堂

冇咗魅音

k1班長

魅音去讀大學了?

又係綿流

眼瞓蘿好多鏡頭

今集應該開開心心

豆腐店富田企沙都子隔離

沙都子已黑面

以前睇07版都有諗過呢個問題
佢地畢業左既友情會點樣

沙都子高過梨花

自作孽

入江

沙都子唔洗再打針

竟然醫得返

1984年

今集好多咪啪

big brother is watching you

差兩年就係六軒島事件

個個都有新衫

梨花自己想出村就咁講
自己靜靜雞報埋女子高校

梨花嘅業

書舖
回憶有出現過

梨花想走了

黑幕ED

新ed
但冇畫面

想同沙都子一齊去

無滅村但真係冇畫面

是誰的謊言 傷害了誰

5分鐘簡單家庭料理（大腸）

瘋狂同慘劇嘅舞台，正式開啟

又要等一個星期

好想知咩事快啲下個禮拜啦

沙都魚：你明知我無腦，玩鳩我咩

你直播完就快啲放條片出嚟啦

等熟肉

沙都魚大個咗真係好正
好想奶勻佢全身

淨係識作弊

應該就快有
Ani-one條女早咗一個鐘開live，嚟緊都會係咁
同日本同步播

梨花靚啲

終於可以準時12點半出片？

唔好又好似上星期咁等到1點就得

成個老太婆咁
仲要咪啪

係0115都未有

沙包子

但冇咗魅音
唔會之後都冇掛

nini

原來早左播

佢會唔會下集突然暴斃，令沙都子壞過凱婷？

似係梨花入到聖路
沙都魚唔得

熟肉

直播條女
有鬼佬喺chatroom問isn’t youtube banned from china
之後佢話Because I’m not in China I’m in Hong Kong
唔反了

我都聽到，靜靜地啊，唔想下星期無得睇同步直播

admin Bella哥仲未肯開放正片access

第18集

注意！新版係完全新作/續篇嚟，未睇過嘅巴打快啲去睇咗原版先好返嚟再睇新版同追post！
有咩關於新版原版嘅問題想問嘅可以睇吓第一頁Q&A先，應該都會解答哂，真係唔明先再問

Btw有人係睇咗寒蟬但未睇海貓
所以如果想劇透討論海貓嘅唔該4重加密！

咁樣

多謝合作

有啦喎

要用大個既沙都子打丁

佢話anione set左要佢收左台先可以access, 好似係

成班又想對沙包魚 我就輕鬆d搵梨花

以後唔反了

不過條女啱啱自己public咗條片佢未收live

淨係打丁?

之後佢就即刻公開返條片

我都唔反了，個個星期睇佢直播

以後想睇live唔洗搵link啦
直接睇佢個live啦，有埋字幕

嚟緊ani-one都會係依個時間，同日本同步

唔洗等到1點3了

同日本同步，又有字幕，Ani-One真係抵讚

仲要冇格

每逢星期四都會禁爛一個F5掣

有啦喎
Ani-one嚟緊都會早一個鐘
同日本同步

沙都子想永遠同梨花一齊，梨花明明答應咗依家又反口

無講羽入係一年去左邊?

講咗，瞓咗

Btw終於聽到2020版阿嗚阿嗚

冇魅音

沙都子唔出貓就輸，記性差，點同梨花一齊讀高中

黑絲同對波大左

咁樣樣
呢個瞓左 係咪到海貓果個返生

梨花好可愛

沙包魚病毒檢測陰性

夏天著黑絲
一定好撚臭

如果cd張圖連埋一齊會同業劇情有關，禮奈會唔會成為輪回者救梨花

好想知咩事
快啲下個禮拜啦

我剩係知禮奈+新衫J到出血

頂帽好加藤惠feel

禮奈同沙包都靚左好多
決定轉做愛沙力了

睇頭5分鐘有睇緊海貓嘅既視感
明既就明

第一章係咪冇左食針

屌一開頭見到K1做左班長仲以為魅音死左

雛見澤症候群竟然可以好

禮奈件新衫好正
水手裝

btw估唔到魅音詩音綿流都唔返尼

祭典魅音都唔返去搵k1佢地
係咪升上高中有新仔了

可能有男朋友

沙都子係學渣蠢閪，得對波大，
連玩神經衰弱呢啲弱智game都一pair都攞唔到，
如無意外就算入到聖露西亞都會俾人針，又話佢蠢又話佢鄉下婆，
想玩陷阱報復但太耐冇用生疏哂，
唔成功之餘仲俾人笑鳩佢低鳩能玩埋啲小學雞嘢，
又唔識罵返人轉頭，淨係識喊住嗌niinii~niinii~咁樣，搞到更加神憎鬼厭，
估佢冇錢交唔到學費會去做援交，俾人撞到，
之後俾人笑＋恰得仲勁，笑佢係弱智鄉下雞質佢落廁所迫佢食屎，
梨花全程隔離睇住但唔想俾人恰埋一份所以唔出聲，
淨係完咗之後趁冇人求其安慰下佢講句咪啪就算，
之後俾人迫到L5復發喺學校大開殺戒，隊埋梨花之後自殺，
綿騙塞梨花入屎坑係要佢感同身受

聖露西亞

魅音應該升大學？
佢同詩音一早係高中年紀

詳情參考「變身」

做援交毒品中毒再大肚

援交

仲衰
玩完ocamp就唔認舊人
龍七寫得咁現實

吓 原來你哋唔知？
唔怪之得之前我話睇佢直播會俾人屌

有入江叔叔每個月比三萬沙包魚

成日唔知K1佢地到底係高中定初中

@達聞西米露 魅音唔係處啦

睇唔慣沙都子同梨花大個個樣唔知點解釋
但係Rena綿流祭個套衫好正

10/10

K1 1983年唔係中二咩? 魅音好似大佢一年

應該同出面d學校水準有斷層，卷又冇操過
而且以魅音資質。。

詩音之前讀緊高中，姐係魅音都係

死啦
flag到你會中好多

乜你又有睇

佢黑幫大佬，邊敢唔收佢

似啦似啦

最多咪讀雞校
有錢就得

雛見澤學霸係得K1之嘛

我記得鬼隱vn好似K1叫過魅音努力d
然後魅音話咩興宮個邊d大學好似係學位多過投考者
所以隨便考都入到

即係雞校

可能k1 同禮奈畢業都唔係雛見澤， 得返沙都子考唔到

園崎家捐吓錢都入到去啦

都估到成集都係回憶

好cute又好大

一年熟左咁多

呢個回憶中嘅祭囃同vn似唔似
好似同動畫解篇有少少唔同

有幾耐風流就有幾耐GG

萌wiki寫
魅音 詩音 係1966年7月10日
故事發生喺1983年，姐係17歲，依個年紀應該讀緊高3

依家一年後1984年，魅音畢業，成件事就make sense

應該係了
得返佢喺條村 沙都子又唔多同其他同學埋堆所以自己孤單一個
之後可能加埋佢阿哥醫唔返搞到佢L5病發

見到zoom住沙都子鏡頭
再加埋御三家講嘢嗰到
總係仍住梨花之後會死
估沙都子入唔到間學校

四十年前有ptgf咩

沙都魚不想長大
好慘唔反了

記得佢話過之前有追連登呢個post

入到都唔好過
沙都子咁撚蠢

沙都仲未知自己阿哥係邊

一年大咗咁多

咁佢咪見到成班喺度傾變態嘢

大嗰班要湊住小朋友
梨花又想走 冇人陪沙都魚癲

估佢冇錢交唔到學費會去做援交，俾人撞到
依句之前都似
一定係比人杯到仆街

唔反佢了 下次睇佢直播支持下

肯定有睇屎眼巴推理

鳩個鳩話8婆係雞

過一年沙都子同梨花大過左勁多
唔睇番年份以為過左2,3年

裝假狗

你地班屌腦怪人

睇到成班痴線佬係到loop梨花條腸圖

未玩到祭囃vn
狗嫂巴話祭囃vn勁長
無心機所以走左去睇海貓貝阿朵

其實唔係反佢嘅，係因為個直播搞到熟肉條link唔準時出，搞到好燥

睇啦
之後嗰啲集數ani-one都會早一個鐘播，同日本同步
當live咁睇就得，仲要有字幕

好早期講架喇唔知佢依家仲有冇睇

知道左之後就復發

vn玩完目明就停咗
本篇d劇情都係嗰d 未有心機撳埋落去

睇到哂連登仔頭先點話佢

自己一個玩手指

不過梨花想出村見識世界真係無錯

係喎
原版完全冇講過爆機之後悟史個情況

入江你醒少少啦
陰性咋唔係好返呀叫沙都子唔使打針

痴線 啲屌腦姦屍推左幾多個POST

唔好睇好啲

最少十個

一直都係睇佢live算
佢算係咁 知道係續作即刻追番哂舊版
利申:睇寒蟬live先知有呢個人

咁
支那以前都比外國打左咁多年

無事既
有女人睇你哋講屌腦姐

我冇參與過關於屌腦嘅話題

咪係
驗到陰性唔代表唔會中招
可能驗完出尼就唔知邊個村民又感染到佢呢

支那賤種另計啦
唔抵可憐

應該入唔到聖露西亞啦，所以先鬧梨花點解離開佢

我都係睇寒蟬live先知有呢個人

見你地傾屌腦我都係飛住嚟睇po
Miss晒狗巴啲推理

Same

話時話你地覺得新ed好唔好聽?
都係鐘意神様のシンドローム多D

佢地傾咋我冇傾過屌腦

唔同feel

其實照今集咁講佢應該都好番架喇喎
仲未醒既

聖露西專出痴線女人
詩音 緣壽 沙都子

寒蟬之前其他新番都有佢嘅live，我都有入去睇

同意

都係鐘意神様個feel多D

梨花有罪

聽聽吓就會慣
都係典型志倉嗰d曲風 同vn嗰d差唔多

沙都子都入唔到

印象梨花高中回憶無出現過沙都子

我鐘意舊ed多d
不過可能下集ed有返畫面會有feel d

點解咁講

今集有講咩？

修女學校逼咗成班閪女人出嚟
緣壽d仆街同學

開post先